特首辦密件流出，根本係中國政府嘅政治操作

份工作報告係由特首辦撰寫直接交上去，分分鐘連其他司局長都未睇過，蘋果點解會咁輕易會攞到? 如果特首辦有內鬼，過去八個月一定接觸過大量機密文件(612報告)，入面肯定有大把野爆，點解唯獨得呢份工作報告流出?

成份報告其中一個亮點就係林奠篤保皇黨背脊，唔少保皇黨既刻跳出嚟扮受害者，黃國健仲話咁反映左保皇黨同政府唔係行得好埋

根本成件事好大可能中國嘅政治操作，唔少人都留意到無論藍絲kol定方向報呢啲黨媒嘅風向都係踩政府，捧保皇黨同黑警，駱惠寧噚日見愛國社團仲講到明立法會選舉係關鍵，份報告流出，將所有民怨集火係林奠身上，挽救保皇黨民望以保住立法會選舉

共產黨利用媒體爆料都唔係第一次，唔好唔記得梁振英UGL單野都係2014年10月由澳洲傳媒率先爆出

大家可以利用份報告追擊林奠，但係文宣方面要避免將所有矛頭集中晒係林奠一個人身上，武漢肺炎喺社區傳播，保皇黨絕對有責任，例如陳健波以"中港一家人"為由反對封關，民建聯、工聯會、經民聯全部都有行政會議成員，保皇黨係成個政府體制嘅一部分

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推

你岩

有無其他字眼
可以代替"亮點"呢啲蝗term

我都覺
大劇本已經寫好 由之前小明 到少數派反目 準備好要林鄭下台

重點

不嬲都低技術操作
蘋果本身都鬼鬼地

唔知係蝗term sor

中共好驚立法會泛民又重演區選大勝，不過今次大勝既話就等於香港人攞返香港一半控制權
所以中共而家要棄淋病保立會

捆綁佢哋政府保皇共產黨無個好人

棄林病保親中派

預撚咗故意流出
但係都要煲大喎
奶共派 <-> 林鄭(港共) <-> 警甴
想切割？邊撚有咁撚易呀？
去fb啲左膠、藍屍pages
三篤屎撈返埋一舊
吹啱個風

真係搞完前中聯辦果兩個 依家就到林鄭

引人注目

我都係咁諗 比中央既報告咁易比你拎到
咁美帝一早搞定共產黨啦

想幫黑警洗底

認同

文宣重點:

成個行政會議都係保皇黨議員，係武漢肺炎爆發初期全世界都要求政府封關果陣，佢地係行會入面做過乜嘢?

港大醫學院研發緊武漢肺炎疫苗，理大研發可重用口罩，但係保皇黨支持抽起大學撥款

不要說 政治操作
試著說 政治操控

唔係下話....

跟返樓主前文後理
用"重點" 比較通順

屌自膠圈漏左葉劉太多個

勁中 「操作」真係睇得好唔舒服

咪係囉 就算亮點唔係蝗語都應該唔係咁用

立法會比特首更重要

我9估係咁，
而家中国爆到七彩，中共要靠香港賺外匯回血，但係死左響魔警到，想行中間路線都行唔到，
中共繼續強硬香港繼續亂影響佢賺外匯，唔強硬但正係清算魔警冇真普選，班魔警實作反，冇左魔警維穩就比香港人食住上，更加送唔到錢，
只有清算魔警加實現真普選，香港人唔再阻中共賺外匯，中共先有得短時間內回下血，頂多一排先，而長遠香港就會慢慢同中共切割，但係中共死要面又接受唔到自己輸，結果就卡左響到唔知點做好。

要推

推，宜家連建制YouTuber 都鬧埋林鄭一份 就知佢地想林鄭咩晒隻鑊，再順手下台，完左場運動，要對準埋建制呢個大毒瘤

有道理 大力推

唔緊要 先除林鄭 後誅保皇黨

九月要大勝！！

上次其實唔係贏好多
唔可以鬆懈

S

維尼係度 絕對唔會換路線
咁既前題下 換人只係一種權宜之計
如果無用既 不如林鄭繼續做 反正佢都臭曬朵

香港依家同無政府無分別
如果依份流出真係用換人有關 咁姐係中共開始計緊數
但問題係 中共除左搶錢同立下惡法 仲有咩可以做?

push

Pish

建制派一定要一齊收皮

你啱

Push

思路正確

亮點幾時變左蝗term

有d道理

幫推

用奶共派反對派10000呢單野煲大佢有冇得諗
藍屍講錢至上竟然呢班友唔支持派錢益大家

亮點 天生就係蝗term

你咪撚同我講出處

成篇野咁多蝗term，我都唔講啲咩啦

一直都係

亦都係呢個原因特首辦先唔敢出嚟否認，因為佢哋清楚邊個洩漏文件

焦點

林鄭份報告冇錯, 事實係保皇黨做得唔好, 唔配合政府, 令政府抗疫工作百上加斤, 導致咁多人感染

連登而家真係蝗語5P字滿天飛

會唔會係7婆佢老公copy

而家成個勢都係林鄭係棄子 救返啲親共垃圾

策反

按上文下理，「疑點」

但係點解份嘢會係繁體字？

似係為淋病下台舖路

有道理，保住建制派係香港既支持度對中央先係最重要

點解啲紅色關鍵字要整到咁細

呢個PO事關重大就唔好喺度討論呢啲嘢啦

唔係嘅我認我表達得幾差下多謝大家提點

根本就 支共=港共=保皇=警黑
使乜分咁清 唔好畀佢spin到
一句講曬 全部都要死

老老實實我認真覺得香港立於不敗之地
太多春袋

方向正確

推！

我都覺得奇怪點解得蘋果拎到

係囉
畀北京睇既文件會用正體定轉殘體字

中國蝗入侵

點解咁夜先出post
人流唔夠多冇人幫你推

keep住話題喺熱門

而家有搶咗fo咩？
邊傾正字 邊幫緊手推post喎

光復本土中文 都係正經嘢

推爆佢

會唔會9月立法會選舉前踢林鄭落去
然後搵唐英年呢類「溫和親中派」上去幫保皇扭轉局勢?

藍屍YOUTUBER同何妖推23條 有片

根本有腦既人就會知保皇黨都冇一個係無辜，絕對唔會漏左屌佢地

劇本係林鄭搞到民不聊生 然後建制大英雄出手罷免
之前送中法已經用過一次

不嬲如果有內鬼嘅，
咁耐以嚟爆得一份係好低質手段嚟
記得有人話過係配合之前話三月要拉777落馬
都係個句啦，成個港共冚家亡先有用
如果唔係，換邊個特首都只係傀儡

其實好撚on9
咁我唔明點解係都唔肯封關
封左關 香港人見到香港無事 咪收買到一部分人心
而加咁撚樣 藍黃都嬲到仆街 更加投曬泛民架啦
定係中共要面要到根本唔介意攬炒

關唔關中共事就唔敢肯定
但係藍營同特着內部缺裂就係一早嘅事
學林奠咁講 佢得三萬隻狗咋

要確定咗份嘢係堅嘅先有用，如果唔係會被反咬

推論合理

驚D人睇唔明林奠用來係拉怪

班人有腦既就唔撚會係藍絲啦屌你

幫推

不過有啲巴打話
既然係咁，不如試分化禮義廉同菠蘿

老老實實
林鄭要比人換馬，根本就阻唔到啦

控制權

你唔係真係以為咁有用麻

個政府都唔得制度做野，比你贏哂成個立會都冇用，玩緊急法同釋法已經贏哂啦

我同意唔可以將所有罪入晒林鄭就算數，因為佢本來就無晒政府籌碼，同時已死路一條，但有罪既絕對唔止佢一人

大力宣傳民建聯都係奶共狗
無一個係無辜

仲有會唔會用手段好過操作？

垃圾桶! 香港有行動未?
將保皇黨議員..…

屌你，藍絲呢d小眾洗撚理佢咩

老老實實 呢個時候爆特首辦密件 會唔會9月將會有選舉 但唔係立法會選舉

我要林鄭繼續連任啊！

正解

呢個係比較合理嘅推測

，

亮點，為英語Bright spot的直譯。 最初在台灣討論區出現 [來源請求]，與焦點意思大致相同，指一些會受人關注的內容。

咪講返英文囉
不嬲香港話都係中英夾雜

煮死林鄭， 換人 , 大派糖， 九月投建制

打乜9j

夾得佢就夾

千錯萬錯都係林鄭錯
習近平被蒙蔽，中聯辦、港澳辦、保皇黨都係好人嚟，黑警都係受指使
澳門冇林鄭，有個好特首，就冇確診有口罩，大家和平

所以一國兩制行得通，共享中國人光榮
最緊要立法會選舉投返保皇黨，繼續中國管治，當冇事發生

又炒小明又換柒頭民
營做良好芬圍

right

根本好幾個月前已經見到, 仲要一直都好清晰
林奠只係木偶
你地班人只顧將責任歸到林奠身上
然後共產黨就由老至幼慢慢挽回民望
到最後你哋屌完林奠, 中共就換個特首更嚴厲打壓港人, 然後繼續捉新疆人入集中營, 打壓異見人士
天滅中共

林奠同保皇狗唔洗諗住切割到，一齊落地獄啦

tui!

屌你, 自己睇立法會election data

成個光譜轉晒 攬住 data 就死得啦
仲要呢次肺炎真正搞埋班藍絲

我對藍絲0期望

真正問題唔係藍絲而係設計立法會選舉既人，令到你要控制議會幾乎冇可能

in the end, 一日唔獨立一日都係咁

煲大保皇黨反對派一萬蚊件事

有道理
唔好比民建聯 工聯會得米

林鄭講到自己係被逼，身邊所有人都做錯，其實最錯係佢羅

林鄭 建制 黑警 中共
全部都係仆街黎 要屌一個都不能少

總之最緊要唔可以俾幫保皇黨中共狗甩到身！

政府，保皇黨，黑警一樣仆街
我地大家都知！

港豬，藍絲唔知！

中

你說的對

721 831

啱 將成個中共 港共 保皇捆綁
帶啱風向就唔使驚

林鄭就算落台都唔會因為佢唔再係特首就唔報仇啦。唔好以為拉一派打一派就等於保皇黨無事，過去九個月香港發生嘅一切，足夠香港人長開地圖炮

無錯，睇怕777都唔玩得好耐，用盡佢最做最後一次食死貓

推
冇一個奶共既人係無辜既

推
不能忽略的保皇黨

exact7ly

推 請twitter 比solomon yue

人道危機！

有道理

倒不如話暗黑兵法柒婆係想激發我哋革命

仆街保皇黨一日不除

香港永無寧日

根本係美國操作先啱，CIA情報網想要嘅野會攞唔到？
好快就到人權法review，美國好明顯有人做野，要為第一份報告搵切入點。

見倒亮點兩個字
好有衝動負皮上一頁

btw 呢篇野target audience唔係我地
所以唔洗點煲佢

林門奠氏就民望幾低都係繼續可以穩坐釣魚船
但立法會始終係民選無保證
引導所有攻擊集火林門奠氏
同時輸送免費政績比建制狗
東方式咁鬧政府引一啲白痴上釣（我自己細個都以為東方鬧政府係好人）
務求立法會選舉收復盡量多嘅失地
其實make sense

up

推啦
成班陷家產黎
明知係衰野都要做

問題係呢個世界有好多人係無腦
呢排連啲淺藍絲都閙政府 都係主攻林鄭
有一班人真係覺得換左林鄭就無事

點都好
都改變唔到唔投建制劣幣

重要

一齊落地獄

民建聯口講支持派錢但身體卻很誠實投反對
就係怕比777份篤灰報告

區議會大勝又點？咪架空區議會囉，立法會都係一樣，中國人點會同你講規矩？

大把原有既詞彙 按上文下理而定

好事： 成為全場焦點 吸引不少目光

壞事： 案件疑點重重

中性： 重點 全文重點

一步一步
冇可能永遠喺體制外就搞得掂
唔好一下就打沉自己

大陸故意唔畀你封，你想封我就封埋貨物（林鄭曾反常理多次講封貨物關）

你有橋都故意留難你 。依家所有野都人見人憎

口罩又要益建制（雖然建制係傻，跟本CSI質素好普通）但效果等於無，派又派唔到錢。可以做既唔多

不過大家對準唔係林鄭一條友 ，係整個班子再加行會 ，保皇獻世派再加黑警鄉黑 社團聯會

唔跟制度係另一回事
如果立法會真係咁無所謂, 咁建制派連立法會唔需要選啦
任由民主派佔領晒D議席囉, 晒咩搞咁多野

7婆已經目空一切, 由叫人除口罩開始, 中炎既都只會係謹餘支持佢既藍屍廢老

依家用行政手段故意借疫情令到各區區議會開唔到會

故意無場地 無人返工 點急都唔畀你區會做到野
架空區議會 ，再係其它委員會加返落選獻世派入去

反其道而行，捧林鄭踩建制派
如果林鄭下台就老屈建制派迫宮

97之後全部都係政治操控

絕對要清算埋保蝗黨

好傷心
全民交通兩蚊搭車都好呀

Make sense !!

其實好大機會係 駱主任 做

意思唔係好一樣wo大佬

立法會對香港影響好大，共匪一定唔可以比泛民贏。
而家好多藍嘅都唔妥柒婆，郁柒婆點都保到班人嘅票先，跟住就會話查班黑警，搶返中立嘅票，之後用返一向手法玩分化對手，抹黑等，搵鬼界票，白票黨亦一定出晒嚟。
自已當然繼續種票掌心雷，一加一減下力保建制派勝望。

口

G點

我都唔知

777已成condom
份報告營造到建制好似係777攻權下的受害者
踩盡林鄭，企圖係立會保住建制
記住建制無一個是無辜

幫你推

冇用就唔會跳出來話唔可以比泛民拎到立會控制權啦

在法律上憲制上行會就如元老會 制衡領導避免出現有利領導甚至獨裁法案推出到立法，但送中入面睇下行會成員對送中既表示就知佢地絕對係幫兇

再留意下依家中聯辦個隱藏勢力集團 即各界社團聯會

根本上大陸幾個勢力有意取代傳統建制派，直接換人 ，只係今次區選大敗拖延了計劃實行

見到呢度有人追擊蘋果就想笑

起碼你唔會日日聽到政府講佢地代表民意啦
日日話呢樣冇用個樣冇用
你呢堆廢話都冇用架
你咪一樣講

邊有咁多流出丫，肯定係支國或林鄭放出黎

架空立法會？佢夠薑咪咁做囉，當美國佬死㗎，我真係好想睇佢行依步囉。
你咁講，不如直接叫人唔好投票或者投白票啦。

同意，幫推。

唉......

推唔到都推

新西環要出黎放風唔畀泛民掌權 ，畀緊個信號叫所有人歸邊等指示。可能佢都覺殺林鄭都會自損一半

無人敢接依個位 ，

另外一清算就大家爆內幕爆文件攬炒
依招連佢地都無信心搞好

tui

兩保一棄you know?
林鄭下台幫港人消消氣

777 根本對共產黨眼中已經冇政治利益

單係呢份野既重要性
已經冇咩流出既可能

建制 林鄭 中央根本就係命運共同體 冇得割

make sense.
當民建聯開始講人話, 一定有古怪
林鄭政府變左棄子, 但要保住班保皇黨要打贏選戰

要將工作失敗既所有野要推撚哂落民建聯度!!!

陰公,已經溶入血液
另外一個"質量"又係好恐怖,個個都用緊

根本保皇黨就係政府既一部份 唔好以為流篇咁既野出黎就救到選舉就得架

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

繼續追擊建制同黑警

建制派反對封關，危害全港市民生命安全。

事實係成個政府連埋建制派都有問題
唔可以比佢地轉移到視線只係搞政府

就算保皇黨反政府 佢地永遠都唔係同路人

根據路透之前爆料話777會係三月辭職嘅講法, 呢份野流出既時間啱啱好

好唔想佢走呀
我真心想林鄭連任添呀

推！冇錯！保皇建制都係賤種嚟！靠錯邊只係抵撚佢哋死！係時候推佢哋上絕路

8個月啦，仲未肯接受？

疫症一日唔完佢都唔會辭住

總之拖曬佢地落水要仆一齊仆

人權法制裁咗邊個

同意

啱

Twitter煲

擺明係支聯辦睇左份野故意留出黎，將所有民怨集大哂係柒婆身上，之後下個月柒婆m痛落台希望民怨隨住柒婆落台減退

再推個新傀儡上場，開頭做少少民生野比甜頭港豬，呢d民生野好輕易做到，而又理所當然係由政府做但柒婆冇做到既（大量生產口罩，消毒用品, 將隔離營安排係遠離民居地方等簡野)，但5大訴求一定唔會讓步繼續逃避，等9月垃圾會選完獻世派重新掌握大權就會變返柒婆政府咁

呢排柒婆乜柒都多諀支那好明顯係知道自己玩唔得耐，希望自己下場冇咁悲慘所以瘋狂擦鞋

根本一直都要地圖炮 唔可以咁Focus某一個party

學術上嘅 質量 mass 呢？

係共狗先以為香港人好似佢地咁撚On9

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

文宣要綑綁保皇黨同林奠
佢地根本冇分別

無用架
保皇黨選唔到架啦

成個report都係話人,,,,自己好似完全唔關事咁,,你真係唔配做特首,,,,做狗算

捆綁埋習近平
我唔反對獨裁,我反對垃圾獨裁
習近平好明顯係垃圾
香港無咩人直擊問題核心,剩係叫林鄭下台,
但無人叫習近平白下台

其實你咁講佢地咩都唔會驚咖喎，最多宣布取消哂成個立法會派軍隊落黎接管囉
係佢係鐘意做咩都得，但佢都要付出極大代價，所以一定唔係無用

咁啱美國三月審議香港政策法
真係啱時候

樓主啱

推呢個

啱 點都係全黨死清光先 行第一係習曱甴

操作飽佢，食花生時間

同埋份嘢用咗正體中文
777咁鍾意唅共
點會唔用殘體

亮視點

經過呢8個月，本身黃既已經唔會原諒政府同班親共派，做乜都逆轉唔到，因為已經完全無信任。

至於中共，佢根本對香港無辦法，因為中共既管治一直用開最粗暴直接暴力既方式，但去到香港呢類西方文明地方就用唔到，亦無政治人才，所以呢幾個月都冇一d 柔性手段化解局勢。hand 晒機。

冇錯

一皮投反對票

Tui

推，仲有警暴

尋日一睇就諗係中央放出黎

保皇黨仲想扮受害者？
一直助紂為虐！

支那要保皇党踢走林奠

中共最想就係棄車保帥 將所有責任推落condom度 換另一隻condom上場就繼續永續中共對香港嘅全面管治權
中聯辦 港澳辦要‘換馬’已經聞到味

由頭到尾根本就係中共嘅劇本政治操作
寫到林鄭係千古罪人 唔關少數派事 中共只係被誤導唔關習維尼事
再加上之前金融時報已經爆料3月計劃換林鄭落馬 咁呢個時候緊係有嘢爆先trigger到啦

保黑警親中派
棄林鄭
勿中計

所以要避免政府用777 一個condom 打包哂成個保皇黨同其他官嘅錯誤

尤其要追住禮義廉黎打

中共 少數派唔該收收皮啦
以為咁樣就可以將condom割走甩到身咩
香港人iq冠絕全球 呢啲咁嘅把戲想呃到人？

區議會大敗後約齊少數派開大會
中聯辦港澳辦換人
KOL100
特首辦漏密

全部都係計劃內嘅事啦屌你老母

露點

同意
而且份野內容一啲都唔機密

吸精

重有煙仔何個駝鳥廣告

推呀

有見地

政府等於保皇 保皇係政府隻狗

點解支持保皇 因為支持政府

你唔支持政府可以點做

就係唔投保皇

其實大家都知
只係今次有晒證據

啱 點應對好

以為自己開post

呢壇野一定要發大佢

港人治港？

高度自治？

好

可能鬼打鬼
舊人唔服新主任

又要打

保皇黨係成個政府體制嘅一大部分

一句講曬，保皇黨+林奠，一視同仁，要佢哋一齊消失。

推到中共係香港收皮

保皇黨都係政府一部份 或者 中共一部份

扮咩撚野 唔關事

有車手手足想要大家幫幫手，飯券都可以（手足真確待驗證）

721車主求眾籌

同嗰次洩露閉門會議錄音一樣啦
On99先信係唔小心漏出

puah

推冧左777先算

奶共派想同林奠切割?咪咁容易

其實人（特首 官員 議員）落台 無意思，
最緊要係制度落台。制度講緊係
- 支聯辦港澳辦 違反基本法 插手 香港內部事務，
- 大陸中央包庇黑警唔洗有後果
- 少數派 、 反對派（反對市民既獻世派）霸佔多數席位

所以我唔會講 黑警死全家
我只講 公安死全國

根本依家 黑警 同公安無分別

手土

"政治操作"都係大陸字黎

樓主大陸仔咁款

Rap

一定要煲大件事

pish

總之民主一致對外 由得保皇同777 鬼打鬼 9月果陣就有好戲睇

係親共派

你都低估咗政府入面有幾多手足

柒婆換人唔整頓黑警佢都係死, 9月選舉都難反 cup
根本就切割唔倒

仲擔心九月woo保皇黨你地唔仲肺炎先講la, 個武肺就同你班仆街玩到9 月選條撚

pushh

共產黨嘅嘢都信.jpg

其實都好擺明，推！

最後嗰段講左我心裏想講
絕對讚成

推，心水清

pin

同意幫推

屌

啱
唔好將矛頭淨係射去林鄭
中共，建制派先係問題

極可疑

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

民賤聯=特首=特首辦=中聯辦=港澳辦=中國共產黨
冇分別

總之咩都係柒婆錯 共產黨同少數派無錯

一定要追擊死佢地

可能就係支共篤條柒婆保班保蝗黨
話之前啲野全部都係柒婆搞出黎
支共最叻搞呢啲野

心水清

唔理乜嘢原因，共狗都一定係禍港同謀

親共少數派、黑警、柒婆
全部都係制度內垃圾

政治手段應該會好啲

唔覺

睇以前金融時報丶 NYT既流出文件

都係由黨爭特登爆出嚟

我同你同一個諗法，搵個位將所有野推俾林鄭食，保建制同黑警

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫手推

不要說 搞定
試著說 搞掂

Pushh

臭閪去死啦

支共同柒婆開始割𥱊

推 根本物盡其用 個名都臭晒 咪將所有衰野推晒落7婆度 佢做晒之後就換人

唔洗打飛機

我發覺好多00後都用亮點呢d匪語而不自知 係咪以前返深圳飲得喜茶多?

要同時插保皇黨同柒婆

都

不妨印出嚟，直接放入信箱

務求每家每戶都要知民建聯德政

我覺得中共會為保住立會選舉比林鄭係立會選舉前辭職
借此挽回保皇黨嘅劣勢 等選舉完左再換個更強勢嘅上去

係保皇黨做就今日香港社會極不和諧局面同政府繼續盲不講理

A

乜林鄭而家強勢咩？

何來更強勢？

強硬死不認錯，強勢萬人擁護係兩樣唔同的野

Push 唔好俾佢地分割到

有道理，推

圭臬

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

lm

其實使咩睇報告。由頭到尾都知港共政府要玩野

你就鬼啦 鬼鬼地

p

潛移默化

仲有果班少數否決派，否決左10000蚊

保皇黨連派錢都投反對票， 如果仲有藍絲投佢地，真係CLS。

派錢呢D 連佢地都有得受惠既佢地都反對， 咁即係與民為敵啦， 屌佢老母

推 x 10

試水溫 邊有咁易流出

特登放料就梗, 同上次段錄音一樣, 似柒婆自己放風出黎多D
條港女發脾氣發到似係想DARE哂全部人, EITHER搏中共炒佢, 或者佢同全港人攬炒
如果佢仲識同中共負責, 冇理由會擺哂全部保皇黨上台
所以佢先係真攬炒

呢幅圖

唔圈都等於圈咗

P牌幫推

講到反對派錢
班撚屌靜咗

死穴嚟 同721一樣

呢份報告流出之後, 矛頭直指林奠
應該係林奠既對家做
當然, 支共想借機會隊死林奠, 收割黃絲民意都有可能
要救建制9月選情, 將林奠殺頭係最後一著

推下

同意
佢哋想2保1棄

我哋要佢哋3個
中共
警察
林鄭政府
都被棄

因為班撚樣都無份拎

操作純粹講緊一方做某啲行動或計劃，你可以改做政治手段，或者政治伎倆。但操控係一方控制另一方做野，意思唔同架喎。

推 ！保持頭腦清醒！

亮點英文 ＝highlight，
請問有咩代替？

重點囉

97年前真係未聽過xx操作....

文化入侵，耳濡目染

正確

每幢大廈只要有一人咁做,入落信箱

無收過的人即該幢大廈無人咁做

只要有一戶收到, 咁保險D第二個人再做多一次,咁就肯定全幢都收到

通透

都係 推

推推推

其實都知只係今次白紙黑字姐

中聯辦俾料蘋果等林鄭背負一切

大大張貼連儂牆啦

手動推

如果劇本係咁
林奠可能立法會選舉前做condom被迫走佬？

Why not both?

貼連儂牆係好

但一撕就咩都無哂

入落信箱係高D成本,但家家戶戶收到

根本政府所有賣港議案過到，一定關保皇黨事。因為民主派係唔會夠票

應該係
否則會出現藍絲為彈劾林鄭, 投票投黃
其實區選時, 好多圍村都係黃贏, 已經係警號
真係有藍絲用選票懲罰建制派/林鄭政府

呢個我地都明
但係同呢份密件既心理都幾唔一致
林奠話想借抗疫贏人心
但我見唔到佢有真心做過野
封關又好 口罩又好 如果一早跟澳門d政策就話姐
定係呢份野雖然係真 但林奠d野都好難用邏輯去諗？

Yes, push

推 我剩係想政府黑警保皇垃圾藍絲死
唔理用咩方法

為落台而步儲嘅一步棋著....

打機角度睇
政府=對面carry
保皇=對面support
泛民=我地既feeder

呢個post講得幾好 幫手CLS

重燃運動之火！！

呢個post講得幾好 幫手CLS

重燃運動之火！！

矛頭直指林鄭？
oh
唔記得左班藍屍咁低智

2月啦 大半年啦

回民望 今個月最大笑話

正解 建制 林奠 中共從來都係同伙
唔可以比林奠 食曬所有責任

真

理性分析！點樣樣樣都唔流出，係對親共派或淋奠其中一方有利既文件流出！

最緊要將佢地扯番埋一齊
咁無義氣嘅咩

你地唔好咁盲反啦好無
重點同亮點根本都唔係個回事
例如今次fashion show既highlight係xxxxxx 唔通要譯返"重點" ？

台灣其實都有用
求其Google搵左個歌詞

市民求助-->政府-->轉介 菠蘿會/禮義廉-->CCTVB-->政府-->中共-->高鐵

推。

咪係

計我話之前西方媒體拎到嗰啲新疆文件都一定係黨特登爆出嚟

睇嚟維尼捉緊一盤大棋

好陰毒

大家去左行山，冇人理，行山抗命

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

中科都有講

【香港口罩荒 (二)】突破林鄭政權刻意適配建制派選舉和資金的操作

香港現在的mask panic, 頗明顯是政府一手做成. 其實只要到外面跑跑, 盡管無論由原材料以至成品的炒賣猖獗. 但不難以每隻$3將ASTM2100或EN14683的高標準真實醫療口罩空運回香港. 我們先計計口罩需求數據:

疫情導致口罩需求的首45日 (即1月15日至2月29日) : 農歷年假、學生及大部份公務員停課及在家工作留家, 香港醫療體系及工作和流動人口估計日耗350萬隻口罩, 即這45日耗求1.58億隻口罩. 當時期香港醫管局、政府及民間總庫存估計0.6億隻, 民間能承擔的入口能力估計0.2億隻. 即口罩缺口大約0.8億隻.

疫情第二個45日階段 (即3月1日至4月15日) : 因政府及學校復工復課, 口罩需求進入高峰期, 估計日耗700萬隻口罩, 即這45日耗求3.2億隻口罩. 其時各庫存已歸零, 民間能承擔的入口能力估計1億隻. 即口罩缺口大約2.2億隻.

疫情第三個45日階段 (即4月16日至5月31日) : 亦是疫情導致口罩需求的尾期. 因疫情退卻及天氣開始焗熱, 口罩需求將大幅下降, 估計日耗200萬隻口罩, 即這45日耗求0.9億隻口罩. 其時各庫存當作零, 民間能承擔的入口能力估計因炒價回軟而升到2億隻. 即不可能存在口罩缺口並會出現供過於求現象.

換句話說, 香港在整個135日的疫情期內, 民間難以承受的口罩缺口大約3億隻. 政府其實只要以緊急法動用10億資金, 就算加碼到15億, 以每隻$3甚至$5全球搜購, 3億隻缺口是能輕易管控. 加上政府有所有的數據掌控能力, 如果將掌握數據公開並配合政府採購填補, 香港社會是不可能出現口罩荒. 情況就像就像澳門一樣. 香港的口罩荒因此是林鄭政府的故意疏忽, 並利用這疏忽製造可能的下列政治目的 :
1. 協助建制佔用公共及捐贈資源, 而達到選舉工程操作和宣傳效果.
2. 利用不作為令口罩荒持續, 建立提供公帑資金口實, 變相將公帑資金轉移到立法會及選委會選舉操作.

中科監察沒有資金能力, 但就積極參與了一個希望工程. 就是尋求香港有良知富商出錢填補口罩缺口, 令政府製造的口罩荒盡快落幕. 中科於農歷年假期間, 聯同幾位素人, 尋求中科相熟一名良知商界巨賈的支持, 以1億隻為目標, 出外搜購口罩回港. 期間找到許多供應源頭, 提供了可靠供應鏈給許多正尋求購買的善長, 並避開政治顏色爭議, 推動免費派發潮流. 現在免費派發潮流已開始, 多名巨賈亦已以各式各樣方法, 避免政治爭議下, 推動免費派發. 中科亦參與了近日於上水及大圍的快閃免費派發活動, 而快閃就是為了避免政治爭議, 避免打破香港政府製造的口罩荒的運動陷入泥沼的風險. 香港口罩荒雖未完全落幕, 但已明顯出現民間自救、善長源源不絕的資金捐贈和免費派發等潮流, 亦續漸形成一股香港人自救的緩和口罩荒現象.

中科監察認為, 下一步工作是強化壓制政府製造口罩荒的行為. 包括民間自救式派發、拒絕炒賣及屯貨居奇. 另外, 我們認為政府那口口聲聲說要穩定口罩供應而資助本地口罩生產的計劃內容另藏玄機. 我們贊成政府資助本地生產, 但絕不贊成政府利用設立門檻、限制及評選等方式圈養一群自己人. 我們更否定資助變相形成巨大利潤的資金泉, 去支持政府特選的建制派在即將來臨的立法會及特首選委的選舉開支進行資金轉移操作!

PISH

其實唔想佢落台 冇攬炒之母 場運動點繼續

成班保皇黨扮蟹扮正義

雖然林奠係屠夫, 但覺得林奠每行一步都係共產黨嘅命令,共產黨要百份之二百控制.

岩 無一個無辜

話說689都有梁粉
而家777建制都會屌

清楚 明白

總之打好文宣戰

緊係中央指導啦，如果唔係點會搞到咁成個政府都冇人問責？就係因為中央操作、中央默許

？

唔好沉

派一萬就會唔記得

一粒牛丸+$10000 就可以收連登皮
核彈都唔推, 係咪要檢討吓?